［天鴿］吹咗條鯊魚上嚟

大家小心啲

有冇fish fin

有 但臭嘅

兩點前落返八號啦

以為講緊sharkcolone

吾爭氣笑左

吾你老母咩

圖文相符 正皮

返5p啦

屌唔小心笑左

魚仔餅

好得意

佢爭氣笑左

隊隊下啤比人吹左上黎

咁至handsome

點解條魚會熟左嘅

吾你老母閪

Ok you win

杏花邨水族館

條女more

笑左 好cute

俾多張你

痴撚線

唔小心笑咗，跟住睇到隻海膽，好大聲笑咗

推

今日發生咗幾多件奇事

今晚加餸 啊唔係 係加兩碟餸

你好野！

三十幾留言千幾正評

幫到大家放假笑一笑就夠了

.....

屌 今朝仲係負皮多
乜突然多咗咁多正皮

油塘？

追post都咁難？

咁都千尻幾正皮

以為呢到波台啊?

sorry 一時盲屌
sorry

求i滋

隔離好似捉左條星斑添

有人放番佢落海未

澳門個張？